點解電腦同電話睇隻連鼠係唔同嘅？

電腦睇

電話睇

改版